已經判斷到今次牛3係炒內房

已經判斷到今次牛3係炒內房

內房領頭羊, 當然以藍籌新貴碧桂園2007為領頭羊, 作為領頭羊日日巨量突破是好正常的事
所以2007日日核爆

2007, 813, 1918, 2777, 3333, 960, 3380等, 寶物此中尋
內房必勝, 是今次牛3暴漲板塊, 各位要把握機會了

all ined

俾你登一登

not 1478 anymore

升到咁盲即都知啦
兩星期前你出post就話你神啦

落棺sir呀 屌你咩

轉移視線線大法 重點都係手機，科技，內銀，油

中國平安呢

688 1109點睇

今次死撚緊

1813呢

why U still here

樂觀sir

OK GUN

燈哂，避開上面d number 就安全喇

樂觀SIR

個判斷早半個月出就perfect

DLLM

ok 🔫

分析定判斷

跌到扑街